請問三屆歐聯功臣世一摩迪carry咗皇馬入八強未？！

究竟史上最強M10係邊個呢